我覺連登真係好多支那user, 係咁講交警

家下仲有幾多香港user?

家下無人知咩叫白蚱

小三、開幕式都好多人講。。。

交警笑死人

膠警/膠通